香港有邊間喇唦係好食

譚仔

馬來一菜館

西九龍中心food court 有間喇沙幾好食

吐c工房
不過唔係好穩定

仲有冇

百勝廚十幾蚊包都幾好食
出去食好多都好伏

屌，係！
出面比$50食垃圾，不如自己煮冇咁嬲

即食麵黎講係ok
煮開百勝廚會打隻蛋

但偶爾都想出街食啲堅野

街外大部份都係用醬開出嚟啦
百勝廚叻沙真心唔錯

阿坤

我覺得已經屌打好多鋪
成碗飲哂

食過 好一般，係價錢地段叫做算係咁。不過老闆好nice

吉利尼

食過一次,味道價錢都OK
不過衛生就
佢D膠兜係循環再用.人地掉左落垃圾桶
個D清潔姨姨會幫佢地執返上黎比佢地
上面仲有其他垃圾
見過之後就無再食

留名
自從係星加坡食過啲小店嘅喇沙之後就好想係香港搵到唔貴又好食嘅

認真-喇沙大少
喇沙湯底好香好惹味
雙麪底油麪米粉有口感
配料（餸）選擇唔少
價錢對得住味道&份量
裝修都ok既，十山

裝修都ok既，一定乾淨企理
地址自己search 啦